巨人同EVA都輸曬俾鬼滅了......

大聲啲
邊個先係日本第一公仔書同卡通片

係刀劍神域!

係多拉a夢！

係龍珠！

公仔書同卡通片

violet

樓主好MAN好型

寵物小精靈

係鬼滅

鬼滅可能係日本第一
但火影係世界第一

Sausage! ! !

係龍珠呀 屌你個閪

係海賊王

幸福的彼端俾人ban左？唔見人

同埋小新